以前讀書果陣我同個同學去睇風起了

以前讀書果陣我同個同學去睇風起了，睇完風起了之後佢話頭暈，然後我call白車送佢去醫院，醫生話可能套戲太刺激，令佢有輕微腦震盪，我問醫生佢重有冇得救，醫生話佢已經盡左力架喇。
出左院之後，佢話自己係美國隊長，然後佢成日拎D垃圾桶蓋周圍飛，我叫佢唔好係到發癲，佢話 I can do this all day，佢又成日叫我做巴奇，我就叫佢收皮。
有一次佢見到訓導主任，然後佢大叫"紅骷顱，我屌你老母啊！！！"之後佢拎個垃圾桶蓋飛中咗訓導主任個頭，然後佢比人記左個大過，自從果次之後佢就冇再睇宮崎駿嘅電影。

Ok la

笑咗 5/10啦

好感動

其實可愛>>靚仔

第一 靚仔比可愛主觀 大家心目中嘅可愛都係差唔多 但靚仔就差好遠

第二 靚仔好快睇厭 可愛日日睇都可以鍾意

第三 靚仔容易走樣 講緊短短幾個月 可能肥少少已經keep唔到 可愛就唔同

第四 靚仔好難同人close 可愛比較親民

第五 靚仔比較多挑剔位 例如肌肉 高度 著衫 可愛真係有樣就得

呢個我比6/10

有笑

騎劫？

當年係同一個曖昧緊既女仔睇，唉

宣揚可愛精神

你不可愛了

如果可以驅逐一個連登會員
除左肥絲大隻之外就到佢

Agger

伊頓亨特